【黑鏡】呢集就好似而家既警察同藍絲

第三季第5集，戰火英雄

大概講未來科技，士兵要植入晶片，見到敵人全部都係蟑螂但事實只係平民，聽唔到佢地講野唔當係人，所以唔會留情，比人洗哂腦，執行完任務仲有獎 仲有集信用評分又中